工程公司普遍加人工加得1-5%

但又中好多Job係咁請人

加幾百？

工程公司又冇女 落閪環境又唔好
就快畢業 唔想就咁一世

我得1.5%

幾千

真係有人加到5%咁多？

5%都加到幾千，你都好高人工

入咗政府未啊 工程師

下半年冇得加

入政府Pt 32

做緊FSE

裝修咁多圍板 換玻璃要做 大把工開
淨係膠水鋪磚起碼有兩年要做

冇人工加，冇花紅雙糧

單Project就完, 想轉工
但上JOBSDB 無一份想apply

WSP?

一樣，做咁耐唔知為乜

仲要ot
星期六又要返工

點都唔會冇女.工程公司裏面點都有女文員同會計
不過啲上司真係好閪

啲老闆就係睇準你哋加1%都唔會辭職

Office我都知有 咁如果駐地盤呢

冇㗎啦得返啲清潔嬸嬸

有
不過得好小女仔
但其實樣唔差又講得笑果班都有曬女朋友甚至結婚
毒撚就繼續毒

鬼叫你唔讀書要做工程